星期三先係終局 希望大家做啲野

希望今日後 呢兩日做返啲野先
一 對準目標
今晚衝完 報紙頭條只會係103萬人或者係暴力衝擊
但政府就係想咁轉移視線
103萬人前後 同 暴力衝擊前後
政府都係無變話要修例 問題未解決
要提返大家對準個問題
拉返個輿論去修例度

二 結合力量
今日今晚 群龍無首
唔係要推個人出黎 搵象徵
星期三果日 要立會內外一致
去信泛民 佢地夠資源夠號召（你可以唔認同）
俾佢地知同計劃大家呢兩日/星期三點做

三 團結勇和
大家一定會互指責
但要記住
和理非需要勇武派既行動施壓做實事
勇武派需要和理非既資源同支持
唔好篤灰 一篤灰 大家又內戰

我地要有共識
103萬人係值得鼓舞
但目標係 撤！回！修！例

我可能講完等於無講
但至少 希望係個開始
大家集中討論「應該點做」

最重要有一個leader 出黎，依加群龍無首

逼唔到
做好輿論既工作先
要龍頭 應該係政黨果邊有人肯企出黎